HP醬要點樣食

日日早餐
阿姐都放一包喺我袋嘢度
要嚟搽面包？

Bacon roll加brown sauce好味呀

但我只係有兩塊好咸嘅bacon
仲加野上去？

brown sauce酸酸地，加埋就啱啦
以前落茄汁，但係食過brown sauce之後返唔到轉頭

真係有包茄汁
但本身有baked beans
完全唔知點解送包茄汁俾我
原來又係bacon搞鬼

Sausage baguette 加brown sauce 正呀

條腸本身又係好咸架喎

頂佢我日日食咁咸嘅早餐
個口開始爛
英國人咁重口味㗎

係呀，食親bacon roll個阿姐都問要紅定啡

算係咁，好過無味

聽朝試吓先

呢啲早餐仲要食多一個月

搞乜要食成個月

俾咗早餐錢

你估日日食咩英國人平時早餐都係食cereal/飲杯咖啡，買份pastry食下

慘 完全無第二啲嘢揀？

預先整好哂一袋袋
唔知啲人咩口味就乜都放哂落去

呢隻醬加茄汁同蕃茄生菜豬肉餅夾法包超正
仲有炸洋蔥(酥)
好似漢堡熱狗之類咁食

英國人不嬲都無味蕾
我啲英國frd自己都認

已經開始厭食
未試過朝早八點幾食完個早餐
到半夜個口都係好咸唔想食嘢

hp醬可摸耳要黎淋落沙律菜度
m記沙律跟嗰包醬又係好咸

可以試吓，酸酸哋應該無死

留俾老母整中式牛柳